有咩英文名倒轉讀都一樣

我先
AVA

街市街

ada

Hannah

Bob

lol

wow

比你講左先

Dwyan wade

bigblackcockkcockcalbgib

我個名

Ceci

anna

kaka

Aga
Aka
ABBA

Pepe

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

sos

Dad

TAT

Aka bb

Yoyo
Jojo

比多次機會你

JJ

仆街周瑜周街仆

瞓醒未

ojoj點撚樣讀
屙住屙住 ？

Oyoy 讀呆呆 ?

Eevee?

racecar

poop
boob

wucfu

我又試下：

Pip
Eve
Otto
Tat
Elle
Sis
Dad
Mom

讀到痴脷根

Kayak

啱啱quote 錯

God

笑到仆街

屙住屙住好似引細路仔屙尿咁

其實佢又冇錯，樓主話倒轉讀
唔係話倒轉串，反而其他人先錯
不過呢2個都算英文名？

咪係 調轉讀又唔係串法
成班人唔知笑乜

Tomato

Girafarig

Ovwevuvwe O

Fuck

即係樓主出錯題，我仲諗住串人對稱都唔識
好彩見到你地講

bob

Aga

屌 中英不分

Level

Asa

ojo

Otto

AA 超能膠

PAAP

？

aibohphobia

胡力威力胡

調轉讀 調轉串
好多細蚊囝唔識分

屌

Anna

黎駱意可以落黎

佢冇出錯 不過佢個例子鳩啫

Stanley Yelnats 電影主角嚟

MUM

Bvb

Bb

原來Ava倒轉讀係Ava

做咩忘記咗Lily...

可以調轉串嘅名 調轉黎讀會有唔同讀法

Radar

？乜鳩

Ojo

即係樓主都唔知自己想點啦,佢似係想講串法,但原來唔識分讀同串
Ava倒轉讀係化A,佢個例子玩緊串法,標題叫人倒轉讀
誤導到

屌 屙住屙住

Arrival

Lebron james

其實冇錯

Hannah 諗起套戲

倒轉not倒轉寫

笑到肚痛

其實冇問題

咁樓主自己都錯啦 Ava倒轉係va a喎

就算jojo 前面個jo同後面個jo個聲調都唔撚同啦
jojo讀做 租做
掉轉讀 做租 都唔撚同啦
咁撚真心做乜 留個言大家笑下姐

Glenelg

一個位於Adelaide嘅沙灘

hannah呢個名真係好正

你咁叫倒轉讀個音節，唔係倒轉讀個字

成功引發新思考

高汁！

樓上啲人倒轉讀個字同音節都未識分
再on9啲果班倒轉個字嚟串

陸永個女

我都諗到

bb

shhhus

Lulu

我都識個既
不過對腳

Nigga

"Is it crazy how saying sentences backwards creates backwards sentences saying how crazy it is?"

屌你老母 芝士漢堡
Fuck your mother cheeseburger

Ppap

=.=

A